［疑問］民政處係咁周圍搵人選互助委員會

我住左屋企邨十幾年，未見過認政府做過嘢。今日放工見到十幾人係我嗰層，話自己係民政處職員，係咁叫人簽名選咩互助委員會。

我真係唔清楚，我第一時間係諗會唔會又係啲咩陰謀。
有無人知？

好似公屋先有？

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

係，但我住左十幾年都無見過咁落力。
我想問下會唔會係政府想借啲2俾錢班落選區議員姐或者啲咩陰謀。

你去選

幫推
港共又玩靜靜雞？

推

其實一直都有，幾年一次
正常貼哂通告通知公屋住戶

每三年一次 搵parttime去做 其實唔係新鮮嘢

佢地真係靜雞雞贏

因為冇人做就冇委員會

其實不嬲都有可能之前未覺醒未有留意

不嬲都有

利申 拍開門

參加啦
年年都建制玩晒
你見到係民政班獻世派卧底兼職嚟

民政前線好撚黃

幾年一屆
可能巴打之前唔上心者
半推半就做左今屆委員

諗住架空區議會？

快參加

不嬲有
搵聯絡主任同pt tco去一戶戶拍門問
有冇人想做層代表
而且事前會貼通告
可能你冇留意

同事

報左先
幫到你果區區議員架

你唔幫手做
就全部由廢中廢老罷佔哂

up

Push

大家去選

每層派一個, 到最後冇人想做咪互推